email呢篇文叫唔叫同miss pun割席

好衰，人地樣生得衰+廣州人有鄉音+ 性騷擾上腦提出會配合拍AV，就屈人弱智 😩

咁樣玩「SM」、「以其人之道還治其人之身」有無道德問題係一回事，但屈個正常人弱智？ Inbox性騷擾表達正常、自己約去酒店要求拍AV、自己去ATM攞錢book房，自己去酒店，自己走，弱智？講真，我本來都無預計過事情會發展到咁，只係想約兩件滋擾我地嘅藍絲同時見面，拍下片睇下佢兩個點互動咁，但我嗰件遲到，之後Miss Pun處理「假弱智」嘅手法係我意料之外。我當時嘅反應有無錯，我都自己喺臭格反思咗30個鐘，亦要承擔相應後果，不論法律定輿論。但搞清一樣嘢先，佢真係唔係弱智。

我好愧疚，死好命咗咁耐，居然因為一單咁無聊嘅嘢就被捕，唔敢話對唔住同路人，都至少對唔住自己同身邊嘅人。但搞清楚先，佢只係生得樣衰，真係唔係弱智。

作為一個關注性暴力嘅人士，我反思我自己，有無俾對性騷擾者嘅憎恨、長年以來受到嘅滋擾，模糊咗應有嘅同理心、敏感度而做咗個不負責任嘅旁觀者、需負責任嘅半個參與者。我反思咗30個鐘，面對呢個即時情況，我當時嘅反應有無錯。但搞清楚先，佢真係唔係弱智。]

我對自己失望，因為喺被困嘅時候頭腦唔夠清晰，記得「我無嘢講」，但唔記得「律師未黎之前我唔會簽任何嘢」，比佢哋逼一逼就簽咗張紙，係唔比我地電話聯絡外界嘅紙。但搞清楚先，佢真係唔係弱智。

另外，本人電話喺香港警察手中，裏面有大量裸照，多年來一張都無流出過，如果日後我有任何大尺度裸照流出，一定係香港警察做嘅。

但搞清楚先，今鋪我可能係弱智，男事主真係唔係。

我失咗手，對唔住咁多位，對唔住關心我嘅人，對唔住我自己，但真係無對唔住弱智人士。

唔係同生共死架咩 咁快割

無人想睇人形豬

隻臭雞有大量裸照係手機。如果唔流出的話，係咪叫狗又不屌

黑警就爽啦 我個個月課千幾蚊都無lin睇

本人電話喺香港警察手中，裏面有大量裸照，多年來一張都無流出過，如果日後我有任何大尺度裸照流出，一定係香港警察做嘅。

Email讀過法律應該好撚驚 段段最後都強調條友唔係弱智

擺喺自己電話都有

現時香港一般是根據智商程度作出以下分類：
輕度
50 – 69
中度
25 – 49
嚴重
25以下

佢冇諗過警察會上門拉佢嘛, 如果預左被捕應該就唔會放個d相係手機度

慘，守左咁耐
平時唔使露就呃到班毒撚
裸照流出晒之後仲賺唔賺到錢

個陣鞭鞭有力 依家又變左關注性暴力人士

快啲流出啦

如果有內鬼流出email密照，我會代表網民考慮原諒香港警察

你讀法律 唔撚係讀醫 竟然可以肯定果個唔係弱智
隻肥豬應該驚到瀨尿 柒到呢

on9 ，原諒？

email 自己都認on9
連登仔仲有乜好講？

你係輕度弱智大家都知

Email?

屌 流出未...

人型豬

email 就算啦 仲有佢啲 friend

不割蓆呀 學人地藍絲咁
你地無做錯到

啲狗一定逐張j

應該唔係得佢自己既

好簡單，條友係唔係弱智，d狗會刮番佢出黎驗，一驗就知

我都想入去做黑警睇email祼照了

你以為自己好好笑？

不過睇條友個樣唔係弱智都實有D社交障礙之類
俾人校園欺凌典型就係呢種人,又或者本身樣衰俾人欺凌到有障礙都唔定

電郵好慘 比人拖落水😭

佢明明讀law

說好的齊上齊落呢？

就算唔係弱智都係邊緣智力啦

大難當前

Literally狗也不屌

其實點解唔block晒啲dm或者唔睇唔覆？
可能你會話咁樣治標唔治本，但，就算比你好似今次咁約到條友出黎，你教化到佢咩，你改變到佢思想咩？
根本唔可能，咁點解唔搵個方法令自己好過啲？反而自己將呢啲「性騷擾」睇得咁重

巴打洗唔洗去到咁盡....

其實佢地係咪當個個男人都弱智
正常男人都唔會俾人撚幾十分鐘啦

仲有冇盲撐撚呀
係咪撐佢撚藍絲呀

仲兜咩鳩姐

但搞清楚先，今鋪我可能係弱智，男事主真係唔係。

H漫情節
《臭格30小時》

讀過法律但亂簽野

我應該有24

點解要特登放大討論呢2個人
我就真係冇乜興趣想知

連登明明最鍾意欺凌呢d柒頭 唔知點解今次又咁撚正義

柒左就柒左啦

有無證據

擺明呢單野係比藍c報警同比黑驚做
大家可唔可以清醒d，唔好比5毛帶風向

點解仲會有人去留意佢嘅野

佢嘅裸照可能係唯一唔會被流出嘅裸照

因為無人想睇

唔係都屈到係 幫佢攞埋白卡

讀law好錫身㗎

受滋騷唔反擊對方只會變本加厲

經過EDC事件仲唔識呢D相放另一部手機或唔跟身? 仲放係常用個部手提電話 呢家咁易俾人hack或者咁多唔安全wifi,又或者趺左..咁都唔好好保護自己

email之後會自己放裸照上網引人課金

弱唔弱智你咁做就有機會犯法㗎啦

醒d啦屌你

你唔會明長期比人性騷擾有幾慘 就算你係普通文宣 無出過樣 d人都會性騷擾你 更何況電郵 block晒條氣都唔會順 而且係d性騷擾人既垃圾錯 點解要忍

email：恕我軟弱

我心諗如果ig pm人講兩句咸野就係性騷擾
咁連登仔咪人人強姦緊人

狗也不屌

連登仇女大過天 仲要兩個都女權撚 連登仔而得佢地死

咁強調對方唔係「弱智」

因為班狗正正想用弱智人士依個point告入佢地坐監

作為全港最大反女權論壇唔講呢啲唔通講政治？

又sm裝又皮帶咁撚樣你話上去之前會唔知點玩？你咪撚玩啦

差佬流出d相就可以救返民意

你鍾意咋

試下比gay既不斷性騷擾就可能知咩事
做男人真係好

鞭打弱智人士係非常嚴重既罪行

兩回事 佢地本身係影呢方面既照片搵錢
你做文宣俾人搞我實撐你

我支持佢講嘅嘢

提水

連登係潛在強姦犯論壇黎

收皮啦五毛

佢兩個都唔可以算係同路人

連登仔夠個個毒撚又憎女權啦, 你咪又係企喺女權撚嗰邊壓迫自己友

上面有幾隻五毛已經係度扯哂貓尾

dm講咸野咁做的確係性騷擾喎 唔該check下條例先啦

公開資料前佢又有冇證據? 有證據人哋呃佢嗰少少錢又做咩要del post?

義士畀人拉咗又唔係證據?

追加條酷刑罪俾佢2個啦快d

你真係弱智

佢講唔係弱智就唔係咩佢又唔係呢方面嘅專家，點解可以咁肯定，睇黎真係好驚

人形豬手足

連登仔明明做比人恰嗰個

狗都唔撚睇啦

今次係玩大左,淨係呃鳩佢BOOK酒店放佢飛機我覺得佢係抵死
直播玩到人除衫奶鞋底就太over
都唔關男唔男女唔女事,反而今次係女玩男所以反應先無咁大
你試下周柏豪咁樣玩岑晉晴玩到佢除淨個BRA同底褲....

對人不對事架嘛
平時憎邊面咪搞邊面

真呀, 唔通D裸照又係抗共文宣? 即係個西唔畀大陸屌就抗爭?

你一句我一句

我自己都試過 講左出黎d人話咁你做文宣本身就要承受好多嘢架啦 就算影甜相都唔代表可以比人性騷擾

唔係單方面睇行為嫁
仲要睇當事人感受嫁
你覺得隻臭雞女權味咁撚重真係覺得一兩句咸野性騷擾到佢咩

我好愧疚，死好命咗咁耐，居然因為一單咁無聊嘅嘢就被捕，唔敢話對唔住同路人，都至少對唔住自己同身邊嘅人。
Email認錯
連登仔仲係覺得冇錯

大家搞清楚先, 大量裸照冇話係佢本人, 可能係搣時潘同其他電妓。

陰謀論, 唔排除佢而家報定案之後流出非本人或本人裸照黎反up警犬。

呢隻人形豬都有今日

連登仔係自己樣衰都鍾意笑柒人個d

全部人都講緊事實

你自己J開條「人形豬」接受唔到就屈人地5毛

J少d「人形豬」啦ching

上twitter J下日本妹，就算日本妹賣相都係200-500yen ja

收皮啦屌你老母

大量裸照

其實想流出Renee 多d

恕我軟弱

抗咩爭 黑警流出晒d相大把連登仔即刻擁抱大灣區

無人講過性騷擾岩
但佢地處理手法擺明人格有問題

你唔俾佢支持本土？

email裸照化解警民衝突

入左狗屋咁耐都冇俾人屌

係咪即係真正嘅狗都唔屌

同樣道理姐係做雞比人性騷擾都合理？

狗都唔屌啦

不過條友本身真係五毛

希望可以煮死兩條臭雞

你啱
但賣相嘅case根本唔同 因為本質上係鼓勵男人對當時人有性幻想、male gaze
某程度上佢自己攞黎
Btw當然男方更有問題

大家屌佢係屌佢處理件事有問題
如果佢就係約條友上酒店放飛機撚佢
會有人屌柒佢地咩

希望有流出

好似呢, 如果有人話佢樣衰, gmail會搬一堆文字出黎討伐人...
依家佢話人樣衰, 咁點計先?
出返幾張J圖補數啦不如~~~

d盲毛真係好弱智
都唔諗下兩隻臭雞平時d女權言論幾on9
掛住「對對家仲講道德」個point就想合理化兩隻臭雞既人格同呢單野
而家人形豬仲要割埋蓆，班盲撐撚仲有咩想講

真，條女spin到唔弱智就無問題
留言又毫無悔意
女權撚唔認可佢sor9

佢地人格有問題都要死撐
呢個世界唔係得黃藍
黃唔撚係免死金牌

其實單野咁大回響 主要都係連登仔喪屌煲大件事 而屌既原因 都係仇女+佢地係雞姐

琴日講咩比盲撐比藍絲抹黑 你煲大件事咪比藍絲KOL拎左黎講囉 藍絲都識係連登攞料啦

有無user係警察睇過相，

可唔可以講下email塊野有無你地咁黑

女權=做雞是女人的權利

法律撚先驚法律

附上盲撐撚精彩留言

冇人想睇佢大尺度裸照

我諗最大嘅問題係
佢一路反對性暴力但一路執行性暴力

我見到都真係打個突

咁有骨

咁講啦, 試下男女角色互換, 然後佢地係局外人, 睇下佢地會唔會出聲,出ig stories 講?

唔係弱智係咪會減刑
點解咁強調

呢條肥email口講同路人炸.....
去到2020連電話都唔識好好保護，即係零覺悟自己會有機會比人拉

成堆狗公精蟲上腦仲要唔係正

係唔係弱智唔知。但一定唔會係正常人！

講咗咁多次反思自己有冇錯 咁你肯承認自己有冇錯未？屌你老母 我一定推撚死你

其實，我覺得提倡女權唔係問題
問題係香港如果畀呢種質素嘅人，把持成個女權話語權嘅話
成個香港女權運動肯定遲早玩撚完
對待佢哋，早好方法係睇唔到、唔回應
無視就係打擊呢種人嘅最好方法

證明佢有能力自願俾佢地咁玩

連登連男女平等都接受唔到

點知真係弱智就好撚笑

如果條友係真弱智 大件事啦
咩黃藍 性騷擾 都唔會構成大問題
一個弱智仔點知咩係性騷擾 咩係政見 連基本思考都咁差
有罪都判得輕啦
但如果佢係正常人又唔同喎 擺明性騷擾 有得拗

電子鴨幾時有得同電子雞人工睇齊好唔fair

所以我話,假設周柏豪係普通KOL唔係明星,佢咁樣玩岑晉晴玩到佢除衫
班死撐既人仲係唔係咁諗
起碼呢2條女會屌撚到拆天先

無人想睇件大奶妹割席

條友好慘 樣衰比人當弱智

佢要強調條友係自願，喺意識清醒下作出選擇

True

比錢買相J乳豬
連登仔

我都block咗佢

其實有正常智力點會做得出條肥仔做嘅野
人地畀鞋底佢奶就奶，叫佢除衫就除
輕度弱智唔撚畀？

你呢啲PR公司收皮啦

係，佢之前有幾振振有詞，依家backfire就有幾勁，唔好賴咩pr咩藍絲，我最憎偽女權

巴咩打 佢係垃圾黎 點解咁多人未block佢

都係個句啦 其實係因為條友已經離開咗 根本就無辦法證明佢係咪弱智 就算係到 班狗都判定唔到自己係咪弱智 點判定他人係咪弱智 判定弱智係要拎報告證明架 想飛走我地係個弱智嘅注意力 但佢依家好似當我地弱智

icloud photos 有咁難delete?

會

你做得kol就預左嫁啦，有人對你指手畫腳
個個明星都有出樣，佢地都有比人性騷擾，唔通個個都好似學呢條女咁去懲罰人？

藍絲啲表達同判斷力都有問題
咁我哋係咪唔屌得藍絲？

原來patreon sub左果班狗公連裸照都未見過
成班傻西幫個肥婆上樓，笑撚死

4(?!)條友都應該死晒佢啦唔駛煩
super

有幾出奇 雖然我自己會電腦backup埋

email始終係醒d 賣相真係好賺 佢又供緊樓

收皮啦

如果有日冇人性騷擾佢

佢哋咪又係想盡辦法吸引番人注意

Lm

另外，本人電話喺香港警察手中，裏面有大量裸照，多年來一張都無流出過，如果日後我有任何大尺度裸照流出，一定係香港警察做嘅。

呢句野已經顯示出呢條女唔係正常人
因為佢標籤自己係黃所以死都唔割既連登仔
繼續攬呢個所謂同路人啦

咁我哋係咪連上面班支那人都唔屌得？

其實block曬唔係忍，而係唔浪費自己d時間
佢地可以俾同一個人騷擾咁耐都唔block，仲要不停回佢又約佢去酒店咩心態係人都知啦

點顯示？

佢哋本身就睇唔起男人

自我膨漲到仆街嘅豬形豬 家禽

漁農署又唔做嘢

唔怪得miss pun退出網絡工作 話唔定佢手機都被黑警收埋又有裸照，第時唔洗錢都睇到

佢賣PATREON果D相咪裸照+粒EMOJI遮3點

其實啲警察驚閪咩

傻閪你講就係？照up都唔撚驚啦

抵死呀

MISS PUN條柒頭趁地淋啦屌

咁同IG有咩分別

其實我唔係好信個Market大撚到可以俾佢買到樓

你睇唔睇得明我講乜
照你嘅觀點角度 班藍絲粉紅全撚部都係輕度弱智 因為佢哋夠on9我哋就唔屌得佢哋？你意思係？

男一開始被打有叫痛, 咁會唔會算係普通襲擊?

流出都唔想睇

係電話keep自己祼照
煞有介事咁話俾人聽

email有冇鞭到個支那仔？？

淨係睇過奶鞋底嗰一小段
感覺email其實都覺得misspun過火，佢都有用d鳩理由阻止misspun塞鞋底俾支那仔

不過擺晒上網開live係原罪
當買個教訓囉

代你老母

冇

直播玩鳩完人仲要講到自己係受害者咁
同埋哩件事之後仲好唔好意思話自己關注性暴力呀
享受性暴力渣吖？

呢句珍

幫過乜撚嘢咁巴閉？

你老母啲骨灰係狗廁所度呀，乖乖地執完骨再上網9up啦

on少陣9啦柒頭。what is 警察? 我淨係識講黑警/警甴啫

呢個post 好多block user

只要一萬人訂閱 每月瞓係度收十幾萬

條友就算唔係弱智 都有啲問題啦 扮乜鳩呀

段段都強調人地唔係弱智
你話唔係就唔係咩
信你果個就真係弱智

做錯野就拉關係搏同情,食屎啦

如果我個仔精蟲上腦撩人然後畀人撚
我一定拍曬手掌抵佢死

咪係
真係唔知佢憑咩咁肯定人地唔係弱智
係咪弱智驗過先知，佢話唔係就唔係，條女真係好自以為是

你同啲垃圾黑狗一齊落地獄啦

無做IQ test , 唔代表正常智商架
好撚多輕度都唔會做, 照樣返學照樣考第尾
出到嚟做清潔做餐廳 照顧到自己
佢地唔會亦都唔需要label 自己係弱智

你話呢啲唔係弱智, 政治上正確
但事實, 一驗就可以確診

仇女就仇女啦

Miss pun 裸照留出左未？
Email講到咁，真係好驚班狗流出平時唔係好鍾意影嫁咩

咁睇下都冇壞既，笑下都好🤣

割咗一半啦張蓆

又開post
呢D無聊野嘈幾十個post

裸照流出來
咁兒登仔咪多個途徑睇豬相囉
兒登仔有福啦

Miss pun 個ig post Emilia 冇like 亦冇留言，反而Renee 有

好撚肉酸
人形豬 反轉豬肚就係屎

講真Email咁bulk
要阻止miss pun容乜易

一早block9佢地就冇事啦
又好勝要撚返人轉頭，victim都變defendant啦
又話人好滋擾又唔block人地，鍾意浪費時間撚化佢地，最後玩大左自食其果

因為佢地一見到女權撚 電子雞就起唒鋼

多謝miss pun 協助黑警緝拿炸彈手足

佢啲客仔其實都差唔質素，只不過係黃姐
Block曬唔洗搵食咩

我唔係針對呢件事黎講
純粹想回應層主 而係本身喺網絡dm人講咸濕野真係可以好嚴重

真係唔好太高估讀過law既人
明顯係太緊張IQ下降但出到嚟又懶係fucking care咁款

重點係後兩句wo

條友可以扮弱智

真係有人畀錢睇人形豬？

正解
係自卑到靠笑柒人嚟拉開距離個隻
係同類support同類嘅連登應該幾美好

等睇扮流出做受害者

潘嬸post出嚟同肥仔個d對話真係得啖笑

屌你老母死黑警

似係預言有機會流出

讀過law都玩直播撚人

最差係呢樣 靚仔過自己就攻擊 又話人整容食女 醜樣過自己又踩鳩人嘗試搵返自尊心 女就全部都係雞
垃圾

走啦你兩條八婆

轉頭掉幾張出街
入晒黑警數
又可以抄作一輪

屌你老母又係波台狗

見到條片email再三同潘嬸分析利害叫佢唔好免費畀肥仔奶佢鞋底否則益左佢
潘嬸一意孤行正一豬隊友
email群得潘嬸又係咁fing條sm鞭嚇鳩人都係抵死

弱智仔又盲撐
買左幾多寫真呀

篤灰雞露下波就引到你啦

成日做埋d踩界野，有咁耐風流

因為人民公敵 入哂佢哋數就啱架啦

啱啊 佢2個一定會借題屌到飛天

佢個下巴尖到成個蛇精咁
佢應該心諗執返身彩冇同潘嬸一齊癲

佢地大撚獲 可能條友真係弱智既話佢地坐尻硬

想問下可以charge 咩罪真心唔識

email其實之前都係放飛機撚人
係潘嬸唔知jm9東施效顰真人現身又live
email錯就錯在冇帶眼識人，去到又唔避嫌，抱饒幸心態最尾柒成咁

真係咁驚嘅佢物理上會阻止唔到？
根本對方弱唔弱智都唔應該啦，童黨唔通又可以話打嗰個唔係弱智、佢自己走過去講數就抵打？

條女最叻講埋d似是而非所謂道理

弱智就大罪啦, 最少平均坐5年
可以引用
殘疾歧視條例
刑事罪行條例122條

最高佢可以坐10年

所以話email點都抵死囉
佢應該好撚後悔衰係d咁無聊既野度
不過條女太好勝唔會講得出後悔兩字

Email本身都約左件 諗住出黎玩喎 佢自己都有責任啦

根本兩個都抵撚死 開live玩係最撚on9

睇嗰個miss pun既回覆
佢根本樂在其中撚鳩條友

true
睇嚟it really matters whether 肥仔係咪弱智

人地弱唔弱智唔係你講就係

屌你呢個好值得pin
可以答你一撚定會

佢應該好撚驚條仔係弱智

平時係ig成日看透一切咁款
原來現實咪一樣犯埋d低級錯

食屎狗，有事就割得快過法拉利
一齊同miss pun入冊啦

首先要有一萬人訂閱 講緊係俾錢嗰隻

佢最大嘅platform ig都係得五萬幾人follow

有五份一人肯俾錢？我就唔撚信

係呀，不過覺得佢冇諗住似潘嬸咁對個on9仔，諗住畀個2個on9仔battle算，佢話事情發展不在預料中，好撚無辜咁
兩個都抵撚死呢個當然

擺明嬲撚咗

首先要有電子鴨

根本兩個一樣心態咋
唔好講到豬mail係咩好人
可能miss pun見到條仔柒下柒下冇威脅力所以先開live撚一獲

佢D相幾錢?其實月費200,有200人訂每個月都4皮

殘疾歧視條例
刑事罪行條例122條
依2條夠佢坐10年....
所以EMAIL 先係咁講佢唔係弱智

低撚死 雞都扮撚哂野
最多400q

好mean

把口臭到成隻狗咁

Email：突然諗起叔一燒同陳巧文。

2條女反而有少少輕度弱智

支持連登仔做 但無人肯
我肯出錢都無人肯賣

個ac廢左啦 屌你老母咁都講得出
撐大你老母個西咩 成班五毛

人地鋪路屈popo 又要同你講

割蓆live

Miss Pun、Emilia Wong：

唔該你地收手啦，唔好再同抗爭運動拉上關係，唔好再影衰女性抗爭者，唔好再協助藍營去醜化抗爭運動。

好多女手足為左抗爭運動，導致身心受創，搞到要坐監，付出左青春前途，仲要為經濟擔心。

相反，你地透過抗爭運動知名度大增，賣咸相賣到風生水起，有錢去 book酒店，化妝化到靚一靚，搵攝影師去影咸相。宜家仲約埋男人玩SM直播，成功做左社會焦點，可以話有名有利，出哂風頭。

你地既咸相、影片已經廣傳天下，街知巷聞。你地已經成為黃色陣營既污點和毒瘤，成日比藍絲用黎去抹黑黃絲。

好多藍絲叫你地兩個做「黃絲臭雞」、「黃絲抗爭天使」，藍絲想利用你地去抹黑女性抗爭者，將女性抗爭者醜化成「臭雞」、「淫娃」、「蕩婦」。

你地思想好開放，可能一D都唔會介意，但係咁樣對於其他女性抗爭者好唔公平，佢地都係平常既良家婦女，唔應該受到衣類型既侮辱。

如果你地真係想運動好既話，真係唔好再參與政治。你地有你地賣咸相，做你地既性愛KOL，賺到錢既話就低調捐比612基金，唔好再表達自己既政治立場。

黃營根本唔需要你地幫手做文宣或者抗爭，你地既聲譽和形象已經好差，你地既參與只會令到黃營尷尬，令到我地比對家唱衰抹黑。

From tg

代黑警多謝miss pun 提供炸彈手足資料，成功緝拿小隊，家陣還押成棄子

CU 中文系+CU Law

竟然喺衰喺𠵱啲戇鳩嘢到

如果肥仔真係弱智
佢地一定死撚緊

依家兩個都驚到不斷強調肥仔唔係弱智

佢兩個嘅問題係拎住女權幌子謀取個人利益
身體自主ok呀，但拎相嚟賣，又係跌返落金錢交易嘅道德問題
當然，身體係你，只要唔傷害人，你有權決定點用自己身體搵錢，但咁同深足根深蒂固嘅男性沙文主義有咩分別
一樣去返「女為悅己者容」嘅以男性中心為出發
又當然，佢哋可以辯論，著成咁，只係我自己覺得靚，冇話過係要滿足男性
Ok，但返返賣相嘅用意係乜？就係你知道呢啲相，對其他人有性吸引力，先會拎嚟賣嘛
係佢哋商品化自己、主動滿足他者凝視，咁樣嘅人你同我講佢哋係女權主義者
Sorry，佢哋一日唔沉，香港女權只會萬劫不復

估email諗住訪問咁撚：
想問你哋2個平時性騷擾人係咩心態？你哋覺得咁樣啱唔啱？

估唔到豬隊友出手打

行間裡見到段段都好強調
佢地都未sure
Email其實好撚醒 一直提醒miss pun
但係差唔到到片尾miss pun先知醒

引退左啦

係咩
冇追post，邊到講

就算唔係弱智，有機會係邊緣智力，即係弱智同正常中間，around 70

免費睇裸照警察福利

Ig講退休潛水

但無交代過d1d4事件 亦唔敢正視
Timeline真係合理 佢一直話有proof
又拎唔出黎

屌那星，好想睇啊，益班狗都唔益我地

Emilia：「突然諗起叔一燒同陳巧文」

放心，過一排又會出返嚟
當年介紹大灣區好去處又係咁

係當年屌到佢youtube停左排
後尾搵埋email上返水
無錢就上水搵錢

係
其實我覺得成單嘢
條友弱唔弱智
黃定藍已經冇關係
佢做嘅言行相反
要撚鳩條友Live住佢喺間房 笑柒佢走人咪算
你話要教瞓佢都已經達到目的
但要成班人焗鳩住佢同你玩SM又奶鞋
違反晒佢所提倡嘅嘢啦

輸俾個弱智

Miss pun上個post先話另外一個藍絲智商冇70 唔會可憐弱智人士真係蠢撚到俾晒彈藥對家我就睇吓佢點兜

提醒啲咩？不過佢係醒就唔使搞到咁啦

係，到底係邊個spin去智力問題
完全冇關係

幾時嘅事

條女知道形勢唔對死撐落去死硬

過一陣風頭 轉頭就上水㗎啦

班狗有得免費睇相
同路人就要比錢先有得睇少少

佢youtube 應該仲有片
但有堆片就del左
例如著運動衫谷胸

Search 滅時潘

#306有講
早幾年佢keep住上大灣區的
利申，冇主動留意過佢，但佢上過報紙講自己喺大灣區差點畀人非禮定強姦，先知咩事

女權人士同黃絲群體 認住呢d人
唔好盲攬個炸彈

兩條女一直企喺度德高地 又利用埋黃絲光環 根本就百毒不侵

依家難得有位入佢 終於可以推撚死佢我一定追擊到成為全連登最後一個人

呢啲咁嘅臭雞八婆

連登仔不嬲都有輕度弱智

我追擊到佢解釋返d1d4件事就算

唔係話要學下藍絲死都唔割既咩
兩日就轉曬方向 盲撐果班死左去邊

平時網絡世界present到自己幾醒幾叻
結果出返現實就奶晒野不知所措

繼n號房文章
又打多連登盲粉一巴

打咁多巴好咩

這短短的三十分鐘
算是今天我思緒最安穩的時間
打碎了的水杯
是我今天看過最美好的東西

可能有人背後搵個弱智出黎做媒搞鳩佢地
所以係佢地俾人玩緊先岩

仲有咩好嬲

叫miss pun唔好玩奶鞋底
但佢一早叫停唔好咁到除衫已經好夠
佢冇咁做，所以都係咁共犯黎架啦

提佢唔好玩咁大去要人奶鞋底
又問佢有冇智商問題

吓 流出email 我唔嬲 唔關我事 "原諒香港警察"呢句係咩事？ 邊個人會講得出？ 佢慢慢考慮原諒啦

警察都唔係個個衰 肯流出都算義警

其實問得出已經暗示佢自己都覺得有問題啦

根本係比料對方告佢

全程扮唔知 同緊個正常人士溝通仲好

留名等睇佢自己流出幾張
之後話係黑警做

佢地可能估唔到個低b仔咁聽話

佢保障自己先問 因為佢都懷疑
若果係白卡佬 佢地應該會立即cut直播去曬lum
再出文道歉

唔係個個衰 笑死我 邊個仲會信有白警好警察 你係咪坐咗10 年？

最尾好明顯問人有冇做過庇護工場
斷哂正

留意返user name
N賓黎
唔好同佢嘈

輕輕一推

咪話肯流出先原諒囉 唔流出咪唔原諒

一推再推

嬲啦嬲啦唉唷

估唔到你為左睇個衰妹 咁易放低

有冇miss pun流出呀，唔想睇人形豬呀

條友勁冇邏輯

總之有波就係好人

Miss pun你玩大左啦

佢真係唔係弱智，佢真係唔係弱智，佢真係唔係弱智

希望有人信啦

聽講長期爆晒

有奶就係老母

恭喜電郵成為香港最大賣淫供應商

你地全部都係pr

連燈

又反性暴力又對人性暴力 偽女權撚最恐怖

讀law都簽紙？

真

愈係強調 愈係有問題

email好強調唔係弱智
姐係弱智ge話佢應該會奶野
驚到佢
同埋之前無黑警搞你唔係你醒，係你根本nobody/無人當你同路人

Miss Pun、Emilia Wong：

唔該你地收手啦，唔好再同抗爭運動拉上關係，唔好再影衰女性抗爭者，唔好再協助藍營去醜化抗爭運動。

好多女手足為左抗爭運動，導致身心受創，搞到要坐監，付出左青春前途，仲要為經濟擔心。

相反，你地透過抗爭運動知名度大增，賣咸相賣到風生水起，有錢去 book酒店，化妝化到靚一靚，搵攝影師去影咸相。宜家仲約埋男人玩SM直播，成功做左社會焦點，可以話有名有利，出哂風頭。

你地既咸相、影片已經廣傳天下，街知巷聞。你地已經成為黃色陣營既污點和毒瘤，成日比藍絲用黎去抹黑黃絲。

好多藍絲叫你地兩個做「黃絲臭雞」、「黃絲抗爭天使」，藍絲想利用你地去抹黑女性抗爭者，將女性抗爭者醜化成「臭雞」、「淫娃」、「蕩婦」。

你地思想好開放，可能一D都唔會介意，但係咁樣對於其他女性抗爭者好唔公平，佢地都係平常既良家婦女，唔應該受到衣類型既侮辱。

如果你地真係想運動好既話，真係唔好再參與政治。你地有你地賣咸相，做你地既性愛KOL，賺到錢既話就低調捐比612基金，唔好表達自己既政治立場。

黃營根本唔需要你地幫手做文宣或者抗爭，你地既聲譽和形象已經好差，你地既參與只會令到黃營尷尬，令到我地比對家唱衰抹黑。

其實事主仲未搵返任佢地講

蓋清
反左幾日 原來我地係小眾

而家人地光榮退休

我冇推啊

打乞嗤咋

唔係割都係劃清界線喇
表示自己只係旁觀

見到班偽黃傻鳩咸濕仔又嬲又冇計就好開心

有報應架臭雞

佢影性感相同佢有冇讀law有咩關係... 認真一問

Email幾柒都好 佢都係cu law畢業生 點解會冇讀過law
唔讀點grad

大學大把人唔上堂唔讀書咁grad

個情況係你去企街啲客樣衰你話人想強姦你
喂做得呢啲預咗啦
靠呢範搵食
冇咁嘅器量就抵死啦
要搞呢啲網絡安全變相縮減網絡自由
為啲雞令大眾權益受損不了

其實唔明點解咁多人屌 之前都好多人玩釣狗公都無咁大件事

瘋狂推post似你你嬲d

老老實實 misspun 一定係最撚蠢個個
睇佢之前d live 聽佢講野已經知
人形豬都柒 但一定醒過miss pun

死弱智仔

兩隻臭雞藉住黃絲身份宣洩女權

之前已經有d連登仔唔gur

佢地撚到劉馬車我就讚好
撚個智力有問題既人地都唔覺得佢地威

一到利益 emilia就割misspun

人形豬睇到pun鞭打弱智仔又奶鞋底都知唔對路，好明顯唔想involve
想撚下藍絲變比人告

判左刑仲有鬼律師做咩，死人都割左先

普通人vs 普通人
黃kol vs 普通人

程況係唔同
結果都唔同

吊呢個真
如果係兩男對個女既咁做既話成個世界都反轉都似
連登仔平時又講到幾憎女權過大
自己潛意識又企埋幫班豬西邊
話網上sexual harassment 就可以約出來咁樣撚 個班人就真係弱智

見到佢上次捉到個界poster 藍絲都知下次佢有得玩一定玩到仲大

其實條肥仔冇話過自己係藍
連抗爭係咩都唔知，撚識分政治立場咩
低能咸濕仔一件被迫上埋鏡俾人玩姐

但搞清楚先，今鋪我可能係弱智，男事主真係唔係。

呢句幾撚好笑

做雞啦，仲做咩律師
個名都臭哂

對家如果真係精神無行為能士人士（即係弱智）

DoJ一定搵到野告

同埋個官係黃定藍都好
一定判得重

再睇返佢地既背境同依家出左事之後既言論一啲悔意都冇
到時上court想甩到身都難

知法犯法
同黑警有咩分別

如果你對有精神病嘅人嘅做法係使用暴力
我勸你唔好生仔
你好危險

快啲PO自己裸照出黎先發制人，咁就唔怕黑警日後流出

好出奇？女權=收錢賣肉

你閱讀理解攞F？

睇行為應該低智但未到弱智
不過兩件垃圾齊齊收皮都開心ge

佢地求下神條肥仔唔好比人搵到
唔好比人教路去起訴佢地仲好

白卡呢d可以後補 真係唔死都一身蟻

黑警係學堂都讀過law

Email 好驚 好驚

冇人想知

查miss pun電話應該好易搵到個肥仔
除非真係返左大陸

如果捉到個肥仔檢左佢真係弱智但係輕度，咁佢哋算唔算觸犯左相關罪行？

咁即係唔係弱智
邊緣智力唔係殘缺既一種

咁你又覆 諗好點救娘娘未呀咸濕兵仔

題示：這是well recognised的五毛

有無人post個張狗都覺得臭嘅gif

而家你想話返邊有咁易返到 14日香港隔離 14日大陸隔離 仲要去驗 玩2星期先返到 我99%肯定佢仲係香港

條友發達啦。
想和解，用返條j仔鞭返幾野咪當無數囉

屌完說算啦
做下實事啦

行撚開啦你

弱智版胡錫進都話可以用條J鞭鳩塊臉當無數，俾條篤灰雞搞到還押侯審啲手足真係冇仇報

將自己同陳巧文自比
又將自己行為喻作叔一燒事件
叔一燒你都可以話係私了
大眾都爽
你咁樣自己撚人除咗自己圍內爽邊個爽又關社運乜事
陳巧文呢啲係大家仲係港豬時期已經抗爭緊既人
人哋比人拉都唔係因為呢啲鳩嘢啦
佢唔係覺得拾人牙慧既自己係可以相比下話

我52
係咪輕度？

拎F個個似係你唔係佢 老老豆豆

我拍爛手掌抵佢死關用暴力咩事？
又多條攞F嘅柒頭衝出嚟？

佢用使用暴力=你講既比人撚
好似得你唔明

條肥仔比人撚唔係畀人打wo
關暴力對待咩事？
如果係嘅啲狗一早告咗佢哋傷人啦
加上我只係拍手嗰個 關我用暴力咩事？
柒撚咗就縮返入去啦
懶醒

條片入面，個肥仔明確話自己唔係白卡老

白卡還白卡 弱智還弱智

onlun9
咁你慢慢請專家研究下

原你老母啊 你憑乜代表我地?

殘疾人士登記證，俗稱殘疾證、白卡，是勞工及福利局康復服務中央檔案室為香港居住的殘疾人士提供的自願登記證件，自1999年起推行，初期為一張無個人相片的證件，並於2005年4月起約2年半內逐步更換為具防偽特徵並註有個人相片的證件。

該證有效期為2年（只適用於身體機能暫時受損及／或未滿11歲的兒童和未滿18歲的青少年）或永久（適用於身體機能長期或永久受損並年滿18歲人士）；而未滿11歲的兒童和未滿18歲的青少年的持證人，有效期為2年或年滿11歲和18歲後的兩個月內（以較早者為準），持證人必須分別在年滿11歲和18歲後的兩個月內，提出續證申請。

申請資格適用於以下人士：

聽覺受損
視覺受損
肢體傷殘
言語障礙
弱智
精神病
自閉症
器官殘障／長期病患
注意力不足過動症
特殊學習困難

中一項都係白卡佬

唔一定弱智
言語障礙都可以 好廣

咁拎返張白卡先 有人得罪我可以借啲二告到佢甩褲

斬死人都得 仲告

係你閱讀理解有事

人哋話如果你生個仔係自閉又畀人恰睇下你會點呀，咪比喻緊潘雞玩嗰個弱智囉

你連自閉/弱智嘅都要當普通人咁看待，真係唔好生仔

佢只係生得樣衰，真係唔係弱智。
條女又真係幾樣衰嘅
留名等睇裸照流出，睇下係唔係黑鮑黑lin

其實課金既人都係弱智

睇下有幾黑
更新將來食女嘅標準

算啦，佢認咗自己弱智
我哋冇得同一個弱智嘅人計較

肥仔 呢鋪你做主
作地2個做客呀
慢慢撚返佢2個

嗱，條片入面係滅時潘執教鞭
肥婆負責做佈景板
佢反對性暴力，即係同滅時潘割蓆

性騷擾係言語暴力
鞭打人係行為暴力
兩樣都係性暴力
點到隻豬唔割吖
反正滅時潘話退隱
佢可以大割特割割盡佢又攞返啲光環

睇嚟真係以為割盡啲就可以攞返啲沙

輕度弱智界線咁模糊
如果按上面講判斷力有問題就算咁全部藍絲五毛都可以當係

咁呢類人做某啲乞人憎嘅事嗰陣就唔畀人撚得？

同埋比喻乜撚嘢 而家佢話我暴力傾向啊
我喺旁邊拍手都暴力？
如果我生仔自閉又弱智
我都會教佢唔好去搞人
搞人比人撚就自己攞嚟 抵你死

你咪死攬囉
弱智就有特權？
而家邊個都市人心理完全健康冇精精病？
你有壓力我有壓力
憑乜你日日send msg咸濕人就當無數
人哋撚下你就罪大惡極？on99

所以你真係理解力有事，我純粹叫你唔好生仔

同埋如果弱智/自閉咁易教，個社會就唔會成日有呢d爭執上新聞

你真係唔好生仔

反曬目咁 email盤生意 要緊
割左先 反正都退左休

拎左道德高地

千祈唔好唔小心放左上網
你知有時好易㩒錯制

快d流出等課金果班屌鬼

貨左金係咪無得save 低
似要影低先流出到

利申 無買過相

等留出

話時話佢地條仔（咁啱都姓劉）都冇出過聲護花都算醒目，知道佢地攬唔落

email真係一個好善良嘅好女仔，仲要深黃

早知今日就咪撚畀潘嬸痴埋去又姊妹情深咁啦

On99條友行得走得識book酒店屋
你最多話佢唔係好醒
離真弱智仲有大把距離
你不如話你都係弱智叫我唔好串你啦

律咩師丫，搵毒撚錢咪夠，返唔到轉頭做打工仔架啦

我對人形豬無咩意見
起碼佢唔會成日博上位 搞大d事

酒店miss pun book 疚正返你先

有得cap圖架

我咁耐以黎見過幾張
班毒撚唔肯開心share

DM佢ig講幾句 好快約你上房鞭打你

退左休啦 而家得返人形豬

我估email無諗過玩到咁大
如果吿得入嘅話今次真係比miss pun害死
email個角色其實好被動
至少佢應該估唔到miss pun會叫廣州人奶鞋底咁癲

留名等睇人形豬自編自導自演宣傳d相

佢未考pcll

好似無佢講果張嘢簽
利申 曾被捕

其實你打咁多字都兜唔到

我唔係講緊潘雞呀，我講緊你咋

仲有面笑人閱讀理解F

乜你生唔生仔要睇潘雞點處理件事？

搵搵埋埋夠比律師費

原來所謂友情係咁脆弱

「佢只係生得樣衰，真係唔係弱智。」

佢有份約令一個人

不嬲啦

佢算幫兇 miss pun有事 佢都未必走到

見到潘嬸臨場發揮先知唔對路不過太遲鬼咩好識唔識識著d豬隊友，堂堂dgs cuhk law畀個老mk痴埋去
佢自己成日做踩界野不過好撚小心，點知最尾衰喺好姊妹手上

毒L真係好撚自私

真 睇都係好奇only

唔知口硬定真膠啦，miss pun講到好難先搵到條罪老屈佢地好似坐定粒六告唔入咁
仲話要搵律師告返轉頭迫佢地簽野唔畀同外界聯絡

佢地連簽咩都未知
搵唔搵到罪睇doj
而家入緊一條啦
搵埋事主仲有得入

email好似真係無鞭過
全程都係miss pun鞭
佢都算醒小小
miss pun真係on99

佢有撚pass到PCLL咩，pass咗就唔駛出嚟開補習社啦

咁既話Miss Pun都真係唔係弱智

其實佢地點知我智商幾多.....我想攞白卡....想做4大天皇

兜乜鳩？傻仔冇啦啦扯到話使用暴力
唔講我以為肥仔比人打鑊甘

豬mail冇即使制止miss pun已經有諱佢之前所講既野啦

係連燈搵同理心真係緣木求魚

仲要條片講埋出口
想唔認都唔得

想問一吓
口中嘅同路人係指邊方面
佢啲sm buddy?

話就話廣州仔所謂性騷擾在先 但miss pun冇block冇鬧又應承去酒店喎
反而miss pun係酒店係性暴力對待廣州仔
佢講野施壓手法好似健身佬脅迫d毒撚簽合約咁 睇得出廣州仔唔情願但又怕事
Email呢件事上又冇乜野 但佢反而有反省

不過我都唔希望告得入佢既 始終唔係咁大件事
要拉又唔見拉d健身佬先 點都有政治迫害成份

兩條八婆一反面大把戲睇

比埋條片你地睇

你串埋連登仔

佢有做過 又有片 冇得唔認掛

根本兩個都係仆街，大難臨頭各自飛。

如果咁都話佢唔係弱智 咁你真係弱智

miss pun累尻死佢驚到即割

佢係豬啲但係瘦咗應該幾正 心地就一定好過個miss pun多多聲 miss pun又假又潑婦 成日標榜自己聰明係處 根本一開始就睇得出佢係想紅 大佬整個藍絲唔使拍片呀 畀證據人 真係個腦有問題

我都未聽過呢份嘢

CU Law的確不如HKU Law

另外，本人電話喺香港警察手中，裏面有大量裸照，多年來一張都無流出過，如果日後我有任何大尺度裸照流出，一定係香港警察做嘅。

啲狗就fatfat啦

咁多人同我一樣睇錯咁打和啦super!

miss pun就話有男朋友可以結婚同唔做kol 等條仔養
相反email如果吿得入嘅話 第時想做翻律師都唔知得唔得
同埋miss pun有事嘅時候 佢無袖手旁觀
反而開個live錄低曬啲對話 驚miss pun唔知發生咩事 話要保障佢權益 剩係依part都可以feel到email係真心對佢重視嘅人
反觀miss pun自己搞到朋友奶埋野就話唔再做kol 真係有個好強烈嘅對比

八婆Miss pun死臭雞一隻
害人害物 搞到手足坐監

幾張J圖就可以原諒殺人犯强姦犯
你狗嚟？

屌你老母,點睇都係弱智藍絲

用性騷擾去反對人地性騷擾, 被拉之後就自己退出埋,
佢地d支持者真係慘

佢嘅回覆有水準過個大陸Pun好多。

可能呢單野係藍絲派卧底釣佢地出黎
小心

撐兩條女既連登仔唔見哂
實嬲到面到紅哂

3500個潛曬水

抵撚死

好多連登仔求佢無碼流出㗎

黃既不割（唔包括前線放炸彈手足）

上晒法庭啦仲問有冇證據黃絲豬

流出師

支那名

Marketing

自己到時擺幾張出黎，然後話俾狗逼害

呢條女真係痴撚線

屌你老母 起一起你底 一係就講波 一係就開post分化黃店/同路人
收皮啦死黑警

「但搞清楚先，佢真係唔係弱智。」

咪撚盲反啦 佢事先聲明呢句係保障自己

會唔會係為左屈班狗放自己棵照呀

Miss pun我冇留意 但如果平時有睇Emilia嘅文字會feel到佢係好人囉 (對狗除外)

污點證人

睇唔到，一早block曬

我果次個黑警有講 俾搵律師但唔可以打俾其他人

Miss Pun見勢色唔對路就做返弱者/受害者，成篇文都強調自己面對幾大壓力，俾幾多人搞緊大佬，宜家係講緊你撚個白卡佬

其實呢個post係咪好多5毛

明明Emilia雨傘嗰時已經行得好前都要俾人屈用政治上位

定係個人照同新聞唔可以係同一個account並存？

靚女做就大讚 你地眼中唔夠標準嘅就要日日攻擊

老實講, 個風吹到咁勁條友都唔出黎反咬miss pun同email, 咁應該真係弱智

聽講人都搵唔到
可能有人搵弱智做媒，事後收埋左

係好人就唔會夾埋miss pun一齊撚傻仔啦

直接打條友唔係弱智，唔撚關我事，我係女權主義者咪得

再打條友唔係弱智一千次

反正都係想扮聖人

置頂

走唔甩啦
出哂鏡既旁觀者一樣有罪
最多坐少啲
加上佢有提自己原本都約左另一個藍絲過黎撚但冇出現
上court一聽到咁既證供一定對佢不利

其實輕度智障人士係識得

「自己去ATM攞錢book房，自己去酒店，自己走」

利申：曾經做過服務輕度智障人士嘅工作

笑撚死
一堆精蟲上腦狗公

收啦 而家扮受害者
兩件一齊入去坐啦

白癡課金狗點睇 個個月比錢睇垃圾相

email,你而家唯一可以做既野就係放相出黎
等你班護主狗可以spin去死黑警流出
咁你柒事好快淡左無人記得

大快人心
食開人血饅頭 又私怨篤灰薦正爆炸案手足
條底褲就黃咩都唔識嘅黃屍豬毒撚仲成日盲撐佢哋
我想電子雞死好耐

垃圾！你又唔係醫生憑咩一口咬定一個人係咪弱智？你哋拋得個身出嚟就預咗會吸引啲咩人，正一社會害蟲！

阿Sir呢穫我撐你呀，冇人會話警察只會讚警察

所有電子雞都仆街啦

肥到仆街
課金班友好有愛心 助養動物

On9
依家濫捕，你用果30個鐘自我審查，正中下懷

屌你老味起碼識反省

其實着到剩返三點無公開
有咩分別啫唔通佢lin 同閪係梯形咩

有網友輕度智障日日fb講波
自己去日本玩

其實唔排除之前有d手足比狗拉左
佢地嘅電話裏面都有裸照
唉 太空機嘅重要性

但監照坐

臭格坐左咁耐，咩資料都拎哂啦

GPA夠撚高讀PCLL咩？
佢一早confirm咗呢世冇律師做啦

你以為讀Law畢業100%做律師呀

割割割割割

其實我覺得都有可能係自閉症譜系

email而家應該好後悔呢壇野跟左個心理變態既miss pun去
本身兩條女約好各自帶一件傻仔出黎玩，之後email"聲稱"佢果件無到，其實佢根本都知唔應該玩
到miss pun想用皮帶打件肥仔果時，email係咁出聲諗理由想佢收手，點知miss pun呢條人格有障礙既癲雞真係出手
而家玩大左，本身個朵已經唔係香，靠黃呃下飯食
而家連黃都唔撐，不過好彩已經cap夠水

我反而覺得EMAIL都唔係醒得去邊
E幾年賺到盆滿缽滿又有一堆毒撚吹奏佢吹到佢飄曬
再加埋諗住個男人係藍絲, 成個社會咁反藍諗住係替天行道

佢覺唔覺自己卑鄙扭曲

睇返段片先啦miss pun開口叫條傻仔奶鞋式 條賤種email就睇準時機 抽打皮帶 施加精神壓力 暗示你唔奶就一野抽打你咁撚樣 成班弱智低智兒登仔觀察力洞察力未撚入流

一齊約出去撚藍絲，醒得去邊
條友都係女權又想賺男人錢既人，唔駛幫佢講說話

可能覺得條仔係個正常人識反抗，同佢理論
點知真係傻仔一名
今鋪真係捉哂蟲

真
成日都話好小事
其他人比人性騷擾，d連登仔咪覺得小事囉
試下自己條女日日比好多人pm性騷擾，又話佢臭雞又又嗌佢天使又日日求佢比塊閪出嚟屌吓丫
自己咪一樣想打柒條友

佢緊係唔醒，仲成日拎女權黎搵食，自相矛盾
但佢同miss pun唔同既係miss pun係心理變態，好明顯人格係有障礙

等入去坐, 臭雞2隻

師兄個名

我想睇呀屌

嘩 你咁講做明星果啲仲點生存？
少少EQ都冇就唔應該用自己女性有既美色黎搵食啦
點解人地做到佢地做唔到？
下下約條友出黎撚既話，啲明星咪一日到黑都唔駛工作食飯？

假設100條友煩住你女友
你日日都約一個出黎打？

你見佢ig仲反駁緊你都知佢蠢啦
原本第一篇反思文咪好地地
又要抵唔住頸開始spin
成件事好快無人記得
佢自己又要繼續炒熱

Miss pun就醒呀 知道衰左
黎篇退引文就唔再上水回應

我覺得爭論嘅位係
作為一個反對性暴力嘅人
用返性暴力去私了 仲要開live
依種以牙還牙嘅手段係咪適當

割到夸克

所以佢哋咪捉咗最誇張嗰個出嚟拍片警世囉
你哋又話拍片on9
咁你覺得點警世好呀

勁同意丫 點解要就班錯嘅人 就算人地係Kol 明星又好 好身材又好 都唔代表可以合理法自己性騷擾人呢part 點解要因為呢班人改變自己諗法選擇著保守啲或者收埋啲相

呢句出自email.

你都無騷擾個男士，皮帶打床姐，無野既？

又要賣咸相 又要拒絕性騷擾
賺得果d 錢就預撚左架啦
比人性騷擾都頂撚唔順就摺埋唔好搞咁多野啦

比人破咗處未
留咗案底未

點個話你型，係咪社工同老母

做g又要攞貞節牌芳
仲有佢地真係唔識咩叫輕度弱智個喎

係撚女權撚 只係除衫搏上位嘅臭G only

百幾年前嘅女權運動係源於女人由主婦走出嚟 參與軍需產業貢獻社會 唔係一味自助餐式鳩叫唔平等

想拎到一間公司嘅決策權 正路係為間公司工作 撈到上經理 而唔係做閪客 日日櫃檯R着數 R refund

賣色情相叫女權撚？咁都講得出就真係弱智

email地址公開出嚟少不了成日收到junk mail
咁就叫性騷擾
唔好再吹大啲
文字強姦 平面強暴 好冇？

家陣上個YouTube都俾Brian Cha炫富騷擾呀
佢仲叫人quite youtube
即係侵害我嘅上網&言論自由

屌打錯個quit字 自膠

等咁耐 有無相流出

都要落搭先得架

明明女權主義就係唔想男人物化自己

仲話關注性暴力
肥豬嘔心到不得了

其實咁多人話你理解能力先係有問題個個
你有冇諗過自己可能真係智商低於平均值

Miss Pun你比人狙到煩，明白嘅，唔好做KOL囉，Quit KOL囉！你成日都會比我地狙㗎by the way，因為我地有好多人睇唔過眼你食社運光環by the way Miss Pun，我比一個建議你，唔鍾意Quit咗IG佢。得唔得？！O唔OK?

Quit咗KOL佢，因為我可以 guarantee一樣野，你會不停比人狙嘅，唔好問啲咁幼稚嘅問題，我唔知俾人追擊煩唔煩，我自己都覺得煩，因為我成日玩facebook都成日見到人狙9你，我自己都要skip自己........唔鍾意做KOL嘅可以唔做，delete咗個IG佢，好唔好？

Don’t like it Quit~~ it! Don’t complaint ，唔好係度neg，唔好做個小朋友做嘅嘢，得唔得，唔鍾意Quit! Get out

寫成篇文既重點為左強調條友唔係弱智慳d啦email，關注性暴力人士剩係反思反思，你塊陰唇就比人屌到反哂喇反思完有冇覺得自己錯啊，定係唔想認錯

係，所以email當場係酒店殺左個弱智仔都得
話晒性騷擾喎

睇死好快跳返出黎

佢呢排會黏埋公民袋個男友搏下上鏡
之後又打返篇警暴/港共不公既文
好多台仔/港男唔知佢咁黑心就仆住買佢相

唔係唔比你打 但請唔好係你賣相個ig打
要撰文就係其他地方
吸客又拉低黃圈質素
幾多黃圈女士仲未有佢咁灑脫話除就除
幾多女黃揹緊罪但比人話淫婦開放
好地地抗爭形象比人標籤埋
佢地唔似你一路上位一路賺錢咁成功
反而比你拖累到
反省呢兩隻字係佢字典係無
得4隻字 沒有後悔

我想睇

email真係幾堅下
人地miss pun嚇到縮返入老母西又話要退休講到成個天跌落嚟咁
email一出返嚟就冇停過出story又同haters撐到行
正面講就積極樂觀
難聽d就人無恥便無敵
加油呀email支持你好好享受自由既日子

原來miss pun屈人轉賣佢d gear係為左賺幾千蚊 比佢屈果位有d錢 揸model x 使唔使貪你幾千蚊

兩條女平時自我感覺良好，未俾狗捉就牙斬斬，而家殺到埋身就驚到瀨屎，同左膠一樣，平時大愛包容，一燒到自己就割蓆

為果幾千蚊就掉佢老味閪啦
成年人追果少少錢就係到玩爆人資料
小氣到極
賣相搵咁多都可以咁
股市一日都唔見幾千啦
抗爭無成本咩
咁大眾捐出去果幾千萬係咪又要
一項一項咁點數啊
612基金比人咁點數
咪唔使做